求notebook推介 8k budget

屋企無位擺desktop
係屋企用多
主要用途都係上網睇下片
間唔中剪下片 興趣性質非專業

acer swift3 夠唔夠做

ASUS VivoBook F510UA
i5-8250U 連運費都係HKD$4000, ASUS有全球保,不過要快就要自己加SSD

Thx 送上j圖一張
但我想知acer swift 3 好唔好？

swift 3 有包SSD一定快D,但係都貴D囉

hp第一部ryzen cpu notebook , 可以考慮下